［三罷］問心有無罷到

個個都話902三罷
但實質操作好似另一會事

。